[輪換係需要犧牲🔴🔵] 巴塞隆拿球迷討論區 (266)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Ernesto Valverde
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇪🇸 Denis Suárez
07 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇧🇷 Rafael Alcântara do Nascimento "Rafinha"
13 - 🇳🇱 Jasper Cillessen
14 - 🇧🇷 Malcom Filipe Silva de Oliveira
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇪🇸 Sergi Samper
17 - ??????????
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇪🇸 Munir El Haddadi Mohamed
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - ??????????
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇧🇪 Thomas Vermaelen
25 - ???????????
26 - 🇪🇸 Carles Aleñá

Barça B
Manager - 🇪🇸 Xavi García Pimienta
GK - 🇲🇪 Lazar Carević
GK - 🇪🇸 Jokin Ezkieta (Vice-Captain, 31)
GK - 🇪🇸 Iñaki Peña (30)
DF - 🇺🇾 Ronald Araújo
DF - 🇪🇸 Chumi
DF - 🇪🇸 Jorge Cuenca (33)
DF - 🇸🇳 Moussa Wagué
DF - 🇪🇸 Óscar Mingueza
DF - 🇪🇸 Marc Cucurella
DF - 🇪🇸 Guillem Jaime
DF - 🇪🇸 Juan Miranda (27)
DF - 🇪🇸 Mateu Morey (From Juvenil A)
MF - 🇪🇸 Oriol Busquets (3rd Captain, 35)
MF - 🇪🇸 Álex Collado (34)
MF - 🇬🇧 Marcus McGuane
MF - 🇪🇸 Monchu (4th Captain, 32)
MF - 🇪🇸 Riqui Puig (28)
MF - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
MF - 🇪🇸 Carles Pérez
MF - 🇪🇸 Kike Saveiro
MF - 🇨🇦 Ballou Tabla
MF - 🇪🇸 Alejandro Orellana (From Juvenil A)
FW - 🇪🇸 Rafa Mújica
FW - 🇪🇸 Abel Ruiz (29)
FW - 🇻🇪 Alejandro Marqués (From Juvenil A)

等sun po臨時搭棚區 or po頭修正區：

泡菜酒鬼非型男(右閘)
2018年精華留言剪影區

牙耿幾時找數?
本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬/戇鳩仔
12. 醉酒佬女性朋友
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b

屌 上個1001柒左

幫推

正評

Lm

尋晚搞乜9輸呀屌

big gay廢撚到

難兄難弟

驚華dee以後唔敢輪換

佑b kai po lm
正皮左
耿鬼反醒下

季季都係咁 老襟黎

瞓醒見到賤種輸三球，心情愉快好多

瞓咗冇睇
點解係佑b開

big gay不如快d退休做主席好過啦

打老西輸
打榜尾輸

邊個得閒咪邊個開囉 好過去咩搭棚區
一陣牙耿又俾人屌老屎忽霸kai po

齊齊無三分

同埋佑b你del能咗#2得唔得

TAT最後被人整到嘴都損都無紅
VAR有鳩用咩

果然真係豬波條後防

我地同賤種都兩場失5分
馬體西維又追番上黎

牙耿話黎緊呢排好忙
Btw

動作唔大但人有事就唔會紅
動作大小小但人地無事就紅

擺返去搭棚區 下個po待用

25到

巧

華美子今季應該會經常打左閘

佢今季着左24

Pk做後備
影帝咪撚續約啦屌

感動既係蝗豬比老西
我地輸比榜尾

哥狗係咪要防中
倒貼影帝比佢啦屌

#24都勁過依家big gay啦

有冇人可以概括下尋日場波

講真
哩隊波揾邊個教可以爭歐聯
老將跑唔郁 踢得差
教練啤都唔敢啤照舊下場派上場鳩fing fing
點解哥狗之後個個教練default陣
佢地自己能力係一回事
因為佢地知道條龍骨有問題但又唔敢改革換血 咪場場由佢地散步

垃圾bigay

巴塞依加班功臣話語權太大
幾有料嘅教練都好
唔換血一日仲用哩條龍骨一日都係咁

下場仲出big gay我就屌鳩華狗老母

Dllm biggay lm

我驚唔出Biggay 會畀Biggay 踢落台

琴晚場波另外一個問題位喺 到底古嘅定位喺點？
佢琴晚場波有返去 HOLD 波，亦都有上前進攻
但佢上咗去 無人 cover 佢本來位置
丹 亦都無意欲補佢位，兩個人都平排喺左邊位置
然後華美倫要一個人守哂成條左路

一喺直接比古打返左翼位，一喺就唔好比佢上前太多啦專心做分波左邊嘅分波工作啦

再喺咁 好快輪到魯營出現 boo 自己友嘅醜態

第一球跟甩，第二球送禮，前後幾分鐘都冇，屌

琴日應該換 semedo 出去
速度上起碼有保證

支持華美子

美隊喺阿軍嘅絕望，嚟到巴都可以體驗了

細丹無作為
美斯比人夾死
影帝下下淨係搵美斯傳
碧基就唔講喇

上半場成隊得古拉蘿烏達係有心踢咁

美斯球助攻已經叫交咗貨，你下下叫佢一挑幾咩

條友同個歌手一齊之後就一直渣流灘
日日屌閪屌到無力咁
最憎佢入波之後做個VV動作

我真係好想知影帝pk會累走幾多教練
華狗柒係一回事

lm

影帝都算
PK真係柒到出世界盃
最叻就識舉手同得閒拍下記錄片賭錢Se queda之類

原來琴日甘你老母後備上陣

會唔會分組賽出局 好撚淆

古天樂: 今次真係上錯船

垃圾巴

嚟緊應該
聯賽連敗 歐聯分組賽出局 專注國王盃
有盃落袋→永續華dee

其實咁多年巴狗作客都係咁屎
主要原因都真係關老鼠屎事
咁多個教練、戰術、配搭都掩飾唔到佢嘅不穩易派膠

周末繼續正選

留係我利 今年拎英超喇

條友好命含住金鎖匙出世
後台大到膠層都買佢怕
佢夏天同電話佬搞個單野比著蝗應該即時解約

pique退休算啦

Six league matches played this season, five of them were awful grinding results or solved by individual brilliance, and the one against Huesca was nothing more than illusionary good, rather than consistent.

Messi and the whole squad, including the club's president, speak of winning the Champions League, but how the hell can you win the hardest competition in club football when the manager can't even setup a reliable midfield vs last placed Leganés and Valladolid?!

連上季唯一j得落既防線都無埋
感覺上自從輸比羅馬3粒之後就無穩過

上季防線要不是達子 已經一早破不敗
都係咁垃圾

感動ge係twitter班疤都開始屌pk
平時佢地日鳩日my president咁幫佢含

達仔今埸搏到出血
好撚心痛

華dee真係
輪換都換得7過人

屌你尋晚PK 廢到，無速度無技術清個波都變左送禮

達子已經盡力

歐聯都拎埋啦

無獎問答遊戲 黎緊地獄賽程4bar9會失幾多分呢

攞幾分易計啲
垃圾巴會能攞到分咩

睇番highlight, 琴晚果球係咪on9
咁樣失, 畀第二隊雪左la

依加既佢應該連個學界仔都屈到佢機

佢而家個種笨拙真係好明顯

平時睇碧基都鐘意送下角
琴晚真係睇唔明第2球點解唔清出底線
就算唔傳底都唔會清返去中間掛
呢條友係咪扮前鋒扮到傻撚左

二選一

pk

mina

其實依家防線得返 UTT 同 達喺有保證
不過 UTT 又喺好易比人惹到食牌，EQ 唔夠高

ALBA 負責 OVERLAP 又唔可以依賴佢太多

兩個都累輸波，打和

要搵到個後防指揮先得

所以羅拔圖成為最可靠嘅rb

屌你喇
睇到眼火爆
眼神防守咁

佢啲防守意識, 企位, 搶第一點仲差啲
btw 搵華美子sub 主席打中堅會否更好?

定廷留名

蝗迷話：無野講🤣🤣🤣

串到仆街

個班偽皇朗迷去曬祖 再話摩迪唔值囉😂

蘿蔔已經變左幾勁嘅RB

哪裡 想吃花生

搵到自己定位咪幾好 好過成日俾人亂塞落唔同位

食花生

星期日華狗會唔會義犬報恩

hi

死開啦

屌你老母

on9

講得好

收爺喇

熱狗波衫已到 好靚

躝啦熱狗

🤔

😝

星期三係咪著熱狗波衫撐巴？

吾系

Busi 2023

本身覺得唔續都得 直到前兩場再比拉仔打防中
就知影帝就算慢左都要續

曾經有一刻想過簽普巴
但係依家個法國普巴變返做曼徹斯特普巴

呢位ching轉風向都幾勁

佢鬼做到防中咩 又鍾意鳩扭
又眼神防守

上場和狠隊就係佢決定慢比人打荷包輸
影帝決定好好多倍

冇野好講
唯有食多幾年屎

換代真係咪撚諗
哩個陣準備睇到2046

無所謂
反正美斯退休後都唔會點睇巴塞

真 真係冇人頂到佢 冇一個防中做到佢個種hold ball分波
最多打強隊拉仔av幫手執屎跑埋佢份

又唔俾機會samper/細busi試下

佢啲視野 企位的確好好
係衰跑得慢同單薄
控球少更加突顯到佢個位問題

佢法國隊雖然周不時都鳩下鳩下, 但佢放粒波出去個速度快過係曼聯唔少..

睇黎迪甘斯有方法治到下佢但係摩佬...

我情願要簡迪
勤力視野都俱備

但佢技術, Decision making好似一般ja wor..

大佬法國隊有簡迪執屎呀

冇佢更波都hold唔到
問題係前面控唔到 433古仔係左翼 要佢打中中=長期得返兩個中場 佢進攻慾太強 令身後得返影拉 拉又幫右路防守 中場得返一個
而家中場又走到咁散 佢拎波係除左拉後嘅美隊都搵唔到人 唔係佢揀人傳

出面有post講villa
想當年我全隊巴最鐘意就係villa
第二個先係messi
世冠盃斷腳果下勁唔開心

巴轉左個logo冇人提

無咗個fcb

咁你放心
對上兩次齋攞國王盃嘅賽季
個領隊都會唔撈

上季個防線你真係J得落？

但而家咁嘅閪款我真係寧一願作客玩返上季隻442算

Umtiti衰多手

Lenglet其實ok嘅都 係咪停一場咋 下場唔想見到碧基呀大佬

駛撚理班傻鳩
睇過人睇直線 美斯高一大截 射波次數又不比牙朗高 但效率都係場均一球 就知邊個自主進攻能力強啲啦

不過吾鍠而家都反轉曬豬肚唔J我朗啦

不嬲都話佢重要

去到最盡講句
龍門位達史特根再救世都可能搵到個高水平代替
除左美斯之外 最搵唔到人代替嘅位置就係影帝

我真係睇唔出簡迪幾好視野
佢係打到呢影帝啲波嘅法國唔駛雞屎文同普巴都留到咁後
沙里更加唔駛拉佐真奴過檔啦

不過上季咁講比人負皮到爆
之後發覺連喺疤post都唔批評得世三同簡迪

想古天奴代替到恩尼斯達仍然要交啲學費

真心唔關事
係比起喺法國隊 有基沙文同佢一齊用波
而且國家隊根本無咁多複雜戰術可以做到

獌而家進攻樣樣都係普巴一個有創造力
基沙文同我山
基佬同盧渣古
麥巴比同 獌狗任何翼鋒

你睇前者做嘅野都係正常合理好多

呢個有球員自己習慣嘅因素
亦都有領隊因素喺度啦

本身想食花生，但發覺睇唔明，怕且係一早block咗啲cls朗迷

成班鍠反轉豬肚屌牙朗
又有一班迷朗跟埋一齊轉會屌返鍠狗
其實好撚過癮

紅字：你有睇軌嘅話佐真奴只係限於橫傳波 所以佢今年傳球成功率先會英超第一 沙里買佢返黎都係貪佢做半個類似影帝嘅角色 簡迪都有係前半場參與分波同入涉 唯獨佢埋門個腳真係粗糙所以入唔到波
綠字：法國嘅問題更加係因為普巴只係負責做關鍵傳送個腳佢先踢得唔錯 你會見佢好多一腳斬比住烏或者左右分邊
前提都係有簡迪幫手係後面做防務所以先曉飛
如果想改善影帝慢同阻唔到人打反擊 應該係買簡迪而犧牲拉傑迪 始終有影帝先踢到巴塞最擅長嘅足球

Fifa 19 終於有得用青訓 唔洗再走落b隊買

仲未得閒買

Arthur第一季黎歐洲就82

終於唔係閪時間睇波

條防線keep住咁多兩三年都無歐聯 條中場線靠影死得 打433最多有拉仔執屎 古實係咁上前 碧基又唔撚換 上季買撚左好多人都係前面 要諗下中堅閘位喇 好想睇巴入歐聯決賽

我諗我睇轟仔同拿玻里唔會少
重點唔係佐真奴踢法上係咪類似影帝
而係如果Kante真係咁好視野 傳球能力咁高
法國同車路士今季嘅踢法唔會係咁
即係因為佢一個防中做唔到沙里想一個防中做嘅野先會用佐真奴而推佢上去
同時法國本身個陣就係穩守突擊 掉轉我可以話前面遮位做得好簡迪先收穫豐富
然而個問題係佢截到個波之後最多都係比波企正隔離嘅普巴或者回後接應嘅基沙文 睇唔出有幾好視野
你咁講係本末倒置

佢除左攔截力高得來唔易犯規
就係活動範圍大
但傳波視野我真係唔覺得佢高
照我睇暫時Rakitic佢都取代唔到 除非佢可以適應到沙里安排嘅呢個新位置

好想買fifa19

ben哥你係咪ps4?

Is

add 5 add psn?

You leave here i add you tonight i forgot jor mine

added

原來ben哥(耿鬼)咁型

原來醉酒佬二世祖嚟
以後唔jer了 屋企養唔養多隻狗

咪爆

唔怪得成日有女埋身

唔賭啦 對唔住呀

死能開喇熱狗

使唔使咁牙

死毒撚

走啦熱狗

我撐利

u too

買啦 一齊玩

pro club?

一直都想玩 但冇乜frd打fifa

知唔知邊度買有得平

其實依家巴塞咁樣 會唔會同美斯做隊長有關？ 雖然以佢實力 隊長個位佢坐硬 但係睇返由美斯時代開始嘅每一任隊長都好有領袖風範 球場上真係帶住隊友嘅士氣 係睇得出有隊長嘅威嚴

但係依家美斯做隊長 佢又經常係到散步 我知你老咗 以前一個人帶波直入禁區再入波我知你已經做唔到
但都唔係hea到咁 同世盃阿根廷一樣 一支強隊邊有理由輸得咁慘烈

一隊波輸唔可以怪晒落一個球員 但如果問題係隊長到呢？

禾新手 pc

好似信和$366
你去偷跑post睇吓

灣仔188多數平d 如果住九龍區就信和 都係差10左右

無人屌鳩後防 所以咪輸得咁慘烈

Umtiti did not train today due to discomfort in his knee. [@gerardromero]

從來都唔覺得隊長影響力咁大

屌
即係焗出碧基

關咩事 係咪都出佢啦

呢樣真

又loop
一輸就有人賴佢，仲賴d九唔搭八唔柒關事嘅野，戇撚鳩

岩啦, 出多次醜,再比人換走啦

出幾次醜都肯定正選

柒幾多次都仲係場上呢

不如真係直接畀個主席位佢做唔好落場la

無限loop

挑戰繼續唔同既花式出醜

❗️Samuel Umtiti will be out for a few weeks. [tv3]

Several reports claim that Umtiti will be out for months with a knee injury.

買ps4啦

Pc同ps4係咪無得聯？

好似係

用開pc 唔想買ps4

屌呀

玩撚完 lenglet唔該醒醒定定

用lenglet 啦diu

屌你

聯賽碧基同華美倫？

直紅停幾多場？

1場

咁都好d嘅

No D So and Malcom

問題呢個10月賽程無埋utt 主席派膠 lenglet又新仔就睇下要交幾多學費

巴有冇ps4 pro club team

我其實係想umtiti同lenglet一齊踢等個大仆街碧基反省下先

utt左定右腳?

好似係左

兩個都左腳
一定唔撚掂啦係咪

no
遲啲整個好無

華美子

正啊喂 但我好新 唔好屌鳩我

Me want join
醉b kai個tg for fifa？

廢柴可莊?

join la
我同啲frd都係踢到d4

新手想莊

ben gor唔好掛住玩3p ok?

難得Malcom上場出咗，今場又無影，睇黎去羅馬其實對佢仲好 D So有價好走啦

華狗都唔想要佢 睇黎埃及出得會仲多過佢

埃及應該係出唔夠未上力姐 佢技術係有 有幾下彈彈波同cool波係幾好 但決定係幾慢 同成日入左越位 但起碼佢夠勤力 有球防守走到返底線

其實巴塞06-08連續兩季四大皆空 會唔會同佩奧爾做隊長有關？

打你嘅邊爐啦

但係其實佢熱身賽都幾搶眼

Alena miranda samper malcom yerry mina
華狗唔想要真係唔會點出

玩咗3年但係未玩過pro club

入grp啦

puyol ig
細哨通佢渠

阿根廷陣容

Alena Miranda 為左民心就話用
Samper 傷左借唔走 又話in plan
反而佢plan入面係真係有埃及仔

messi 係咪唔會再返國家隊..

華狗: 熱身賽最sharp嘅pubg 細佬 milan 全部都唔用 吹咩

唔係

好似至少今年唔踢
都好嘅 專心球會

有美沙就夠啦

Pro club踢右閘

小心飲醉

你買ps4先啦

用錯ac覆

偶像是柏華特 佢無醉 醉係另一個

Pc俾你地排斥

是

switch play splatoon is ok
wfc fifa

買Ps4 la

條女唔畀

買完都吹你唔帳啦

港男

老婆奴

中場都係太薄 後防又唔穩 前面又靠美斯
以前都話有尼馬幫手突破
丹都突破到但都係唔夠尼馬勁同多

係尊重條女意見

蝗疤拜

咁佢有冇尊重你

今晚早場失分唔睇is fake bar

係咪要踢爆

講錯sor9

今晚又失分了 加無得抖

今晚2215睇疤0030睇利車0245睇馬德里打比

當我地牙朗意甲榜首大戰無到?

死疤狗準備好2連敗未

準備好！

輸少過三粒當贏

買咗波膽1:3
先贏一粒 俾人追返三粒

半全蛋
11/10，12/13

輸三粒好基本啦
淨係茄牙我有冇得出

Default 陣 唔使你了

支持輪換踢442 default陣433

意假有乜好睇 祖咪又係冠軍

意甲七連霸

根本無隊威脅到祖記

唔理啦，今年祖贏意甲都係計阿朗帶領，雖然無論佢踢得好定屎一樣贏

唔知係咪戰術影響 屁馬個陣433係會拉到好邊 由邊線開始突破 會多空位比佢突破
但丹打翻屁馬個位反而係留係偏中路多 搞到好密 突破反而難好多 想佢去邊位拉翻大個場 有多啲空位打

佢訓係度都係佢帶領ga la

不過認真朗今屆考牌就真係睇歐聯點樣

上場讓兩球都輸
今場客勝十六倍

問題係尼馬尤其是後期拉到太邊就會令艾巴無波踢
丹比利踢右邊其實自然過踢左邊

你造成的

今年唔會俾人反cup架喇

今晚打住邊爐睇dembouz

🤔🤔🤔

你開即討？

Barcelona boss Ernesto Valverde is considering reverting back to a traditional 4-4-2 formation in order to arrest his side's recent poor run of form and add further attacking impetus.

However, there is a chance to capitalise on the Madrid derby on Saturday and move further ahead of two potential candidates for the title when Barcelona face off against Athletic Club - and Valverde is expecting a response from his team following their defeat to Leganes last time out.

輪換結論, 上年default陣

???

俾me試下開好無
睇下贏定輸

唔好飲醉

又唔是你

無所謂

我寧願用返上年default陣 好過而家433唔知踢緊乜9

Utt是咪大傷 點解好似冇人講

上面咪講過

開jackto要填form先

真實姓名：
真實年齡：
外表年齡：
智商年齡：
就讀學校：

開啦

唔係，只係便秘影響心情所以唔想踢

牙耿好大怨氣

用住動物台n年前個張form先

好波！

ben gor(耿鬼)
40
65
10
匡智

Sor矛追post

btw
me出左街
今晚場波唔see了

lan la fake bar

2130開jackto

因為出左街？

我冇呢件

斷咗腳點出街牙

笑乜柒牙

[早場閪波] 韋斯咸 vs 曼聯

笑咗

貢廢都有人印

著上身都已醉

美斯 影帝輸休

輸休=猜輸冇得出？

羅白好型

反而呢場休美斯

廢你老味

你好能多funson

華維迪真包

轉返正ac先

kai jackto先

我都有印

Done

u=第n個68funson

[推到完場] 巴塞隆拿 對 畢爾包

LIHKG @ Android

jackto 2 kai

禾5醉㗎

我宣佈反ben哥

條友好能串

咩事

吹牙

收爺喇老婆奴 連ps4都冇得買

你pm我點睇

計

咁我姼

隔離po睇到
睇嚟克勤都好耐冇睇過疤

睇到好開心，摩狗

今場美斯抖

拉仔可以柒足成場
av踢得咁好就50幾分鐘換走

3/8場不勝

讚頌華狗

就黎可以睇第4場閪波

美斯真係巴塞嘅遮羞布

咁都攞到張牌

華狗快d走

PK真係毒瘤

今場最柒係佢
第二個係古天奴

等聯賽落後十幾分 歐聯分組出局會炒架啦
依加太早炒 會影響士氣

你當BIG GAY死架?

so9 pk

古天奴連簡單用個身體護住個波都做唔一弓

今場起碼斷左10-15球

55波輸哂

駁唔到

今場其實啲進攻已經順咗好多
唔止一個進攻核心
就算上半場冇出美斯都算收貨
忟嘅係輸運同踢少四個

古係門前柒，拉係成場柒

下場對熱刺大家又可以睇BG出醜

PK真係好仆街 佢下下衝上前做mud勁 隔離拉膠仲好過佢

簡單講除左開波頭兩分鐘 都無腳好波

對面件de marcos下下食嗮佢身位

古今場真係差D

頭十腳內幾好j 跟住就冇貨了

碧基 拉 雪下而兩條廢j
古我都算 拉係簡單傳送都柒

Btw 覺得今場semedo幾好

Vidal幾好又被人換走，唉

古真心唔fit 護波真心差幾皮

拉仔踢得柒死都唔肯換
喺巴塞年紀大既真係大撚哂
出面成班笑摩狗
摩狗都叫敢雪大牌
華狗恨不得日日同班大牌跪低含撚

其實講邊個廢 邊個唔廢無用
無美斯 成隊都唔識踢

古狗又係
幾球半單刀球球都比人追到包返

冇美斯根本連中游隊都不如

Barça's topscorer this season: Messi (8).

Barça top Assister this season: Messi (5).

There we go all over again. A 1-man team.

碧基真係bench下啦，條撚屌揀波踢 安sir個時都bench過佢啦

有UTT先雪碧基啦
華美子+lenglet
我真係唔敢諗

華dee用人睇名氣都幾嚴重，今場換古換拉喇

雲加幾時黎打救巴塞

下場唔該熱狗拍硬檔
幫手送華狗一程

諗多左 起碼等分組出局先有可能炒

老實講，依家根本技不如人

依家炒又唔知搵邊個教

仲燈撚到羅白傷左
自己仲走去打機

講真今場隔離都7下7下，佢地把握力好少少都俾人456了

以後唔再開jackto

真係好耐無睇到咁火滾
望撚住pk仲嬲過個陣場場睇ag柒
佢係其他球隊一早比人屌撚到開花啦
係巴先可以咁撚on9仲場場比佢正選

唔覺得華美子會差過依家BG

希望有得打霸氣盃

我覺得華美子仲可靠

老邁嘅美斯 遇上最弱嘅巴塞

Pk仲要下下當正自己美斯咁帶波托柒?

場場失波都有佢份
有佢一日達子永無clean sheet

so9幾球都把握唔到

上季已經講緊想華美倫拍烏迪迪
傷完出黎都幾穩陣 完全唔失禮
係估唔到碧基既廢仲未到下限

有gif未

遲d搵下

屌你主席鳩傳比越位so9之後已經比美斯屌
點解佢都仲可以當自己進攻真核咁打

條柒頭仲衰撚過tata
嗰年美斯傷完冇態
tata都叫爭冠軍爭到最後一刻 兼哩個傷哥個老
華狗兩年洗咁多買咁多結果又係班老野打足
仲要任內比羅馬反cup
我肯撚定tata一定冇咁on9

屌你老母好撚燥

講真哥狗後個個都係廢
但睇華狗真係最撚火滾

馬天奴都無咁燥

隊波可能真係要雞胸先會醒

係 我唔明華dee佢換人同出人既logic
只不過佢走我都唔知請邊個

最好雞胸啦隊垃圾波

我開左咁多次jackto
都未試過上到熱門
碎油佬求求其其開都有熱門
dllm我唔挽了

前線加埋成4億
華狗可以做到入球波都難

前鋒so9
中場拉布
後防pk

睇車打利順番條氣算

頭先完場時華dee面色好差，麻煩佢屌下班球員，特別係條死仆街PK

車同利 總有強隊feel過巴

放心
佢屌盡班新仔都唔撚會屌班老野

上年俾羅馬反CUP同臨尾嘔返個不敗都知華狗柒啦

過多陣如果個態好返d就唔記得valverde out啦

btw係炒就快撚啲

psg冇尼馬 vs 巴塞冇美斯 你估下邊個贏
唔知點解我覺得巴塞輸硬

幾時巴塞先會有翻似樣既教練
曾經有一刻以為安sir可以

真心無運， 美斯同拉傑球一定要入

列卡特 哥迪奧拿之後巴塞再冇好教練 可憐美斯

Psg總有卡雲尼 巴皮

唔係講笑 睇下車利 我地行軍慢勁多 碧基 拉狗而d慢撚實俾人爆到食塵

成班老野跑唔到啦
佢地兩隊真係勁

其他強隊實係搵名帥 點解我地唔跟 唔係個個都係哥狗嫁大佬

其他豪門既功臣老左/跌watt都會比教練棄用
係得疤會攬到2046 唔敢郁

唉
我估可能華狗走後要到沙維先有似樣既教練

球員地位 > 教練 管理層, 點郁..

碧基真係要清走啦
我連佢既格都好撚憎佢
嚴格黎講佢都係費sir既棄將

其他隊球員地位就<教練 管理層？

哩個board根本腦裝屎
一日到刻喺度諗點喺條老龍骨身上重建夢三
買既全撚部都係諗點塞佢地入體系而唔係因應球員制定打法
啲理念完全同現代足球脫節

幾時買世三

世三好撚勁

笑撚左 雖然唔係幾中意拉 但叫拉狗過份左

望住軌利條中場
再望吓我地
控制力 防守 創造
一樣都冇

以為係對面個拉狗

不要再說了

以為係巴區個隻拉狗

仲要無速度無活力

利同車好睇到 兩邊快上快落

其實另一邊祖記拿玻里都快過我地

影帝續約都算
仲要高薪續
依加佢擺明等養老

當年a米就係由變老人院哥刻開始頹
巴都幾肯定會步後塵

好似仲要係第二高薪

岩啦 鬼叫你唔填form

屌你隊軌勁到 如果巴狗教練唔係華狗而係煙蛇就好

係時候雪下拉同老鼠屎

沙利好有料
佢教到隊Napoli好勁

巴都唔知踢緊乜
明明人腳唔係好垃圾
但落場啲位又亂曬疊曬成盤散沙咁

佢嚟到就敢雪老鼠屎咩

呢隊巴睇到個人好燥 仲差過1617嗰季

其實依家對軌嘅人腳都只係多咗個佐真奴同高華錫 但已經完全係兩班波
比巴嘅人腳煙蛇教實踢到曉飛

1617有msn 衰極有限

當年差啲十六郎
今年咁樣小組出局完全唔出奇

掛住安蛇了

都係嗰句 華dee如果係過渡領隊嘅話就ok 但如果係長遠嘅話就真係不了

巴塞嘅中衰佢絕對需要付責任

1617個68勁到

沙利點樣先可以過黎

車狗呢啲咪有form囉屌

btw沙拿回塘都回得幾快

教撚到世三都肯防守

有壓力啦，無神神俾個best 3佢

屌你高普沙拿一無表現就換 依啲咪名帥囉 食屎啦華狗

所以話無美斯嘅巴塞睇黎把撚

到時你地咪又係話人唔踢控傳又乜又乜

Paco救多仔

發現啲前鋒一借到去多仔都會有貨交

paco勁到

我睇巴塞剩係為左睇美斯

仲係榜首

假波

皇馬馬體和波最好

過到10月仲榜首我切呀

華DEE又贏

伊巴黎都有個小陽春，之後就

煙蛇係唯一一個我覺得真係睇得落嘅意大利領隊
但佢如果來到就會日日比人屌唔輪換用到美斯死下半季收皮專心爭西甲

你老味連奧巴美揚都入到廿幾三十球一季
前鋒寶地來
行返出來就會碌柒咁

最神奇嘅地方係你失分吾鍠都要跟住失

奧巴依加踢得ok喎
仲有利雲

依加獌疤真係孖公仔嚟
咁嘅人腳踢到屎咁

蝗疤先係 真愛波

一個人踢得柒係佢嘅問題
全隊踢得柒加場場出就肯撚定教練問題

首先要清走pk呢d瘀血

清走拉 雪下碧基啦好嘛

睇完軌利
依加疤真係冇得同佢地比

下場班大帝不如輸波
夾手夾腳送走華狗仲好
長痛不如短痛
條友尋日換人都反智
明明維度踢得好，就一早換走
丹又係咁
古/拉呢d踢pat屎既就踢足全場

古都叫冇sub做到佢做既野 唔換拉真係on9 巴d買人又係鳩鳩地

班大帝比華狗含到雪雪聲
趕佢走? 不了

華dee: 要不是我換埃及

雖然個球又係靠美斯 但睇返埃及個位係入得幾靚o同反應都幾快
諗起之前美斯門前橫傳俾佢頂個球 真係慢半秒都飛機

我覺得埃及上多d上返力 一定好過而家嘅so

下場so9 big gay繼續正選

真心講唔出pk
用文員 lenglet仲衰

條中場零防守
用邊個打中堅都死
不過點都好過老鼠屎

依家嘅巴係靠美斯同達史

覺得而家個問題係碧基唔係華維迪

如果華dee keep住輪換到季尾始終會收到效果

咁都重未失落榜首

彿系足球重臨

彿系

尋日達子交波都交失哂

4bar9 all 文盲

睇怕對熱狗都係贏唔到

錯字咩

摩狗華狗邊個會比人炒先

摩現況大獲好多ma

so9 真係回塘回到得返全盛一成左右

我落場踢都勁過佢

出埃及好過 淨係肯跑都好過佢
隨時琴晚入一入波仲打返起信心

so9見到班細射失/試射個樣就出哂黎
自己射失就冇嘢咁
琴日埃及係禁區起腳射中人
如果漏就到佢射 咁都有得屌
起到腳就起架啦 嗰啲位

屌啦難得賤種食左屎咁
呢d拉開距離既機會一季無幾多次
同分

佢啲first touch 垃圾到唔想講 記得有一球一掂個波都就黎彈到岀界

Paco琴晚係多仔反勝好勁

隔離:
屌啦難得疤狗食左屎咁
呢d拉開距離既機會一季無幾多次
同分

係巴塞問題定佢問題

佢啲first touch

德甲
阿衣都入好多波

So9去到德甲都係廢

真係車仔贏波25卡吐就會失波
可惜可惜

包輸牙衣 奧巴美揚都係多仔出嚟

個個都係多仔打都識飛咁

無南美人個種靈巧。。。陣地廢七成。。。

彈離身修正。。。

Vidal被人換走失望到

點撚解係我

屌好明顯so9 拉b pk無態但又死出
Pk 拉b一個禮拜兩三場點頂呀30up歲喇
馬甘買黎又唔用又唔識用你老味

屌kane好似有態 實屌打pk

連續3場失分 美斯：我們憤怒了！

【體育】以後備身份助巴塞隆拿...

Now 體育 -

根本冇人可以輪換pk 我之前話冇另一個右腳中堅仲畀人屌

得罪講 而家嘅咬 first touch one two cool ball 過人 隨時仲衰過埃
係走位 個身型仲贏 一個唔小心埃打返起佢真係可以坐後備

如果領隊唔係wa dee嘅話

對面失分係對馬體 西維
自己失分就雷根

依加打疤真係好撚簡單
迫搶=win

歐聯作客柒開架啦

咪咁小氣啦
馬斯夠右腳 佩隊夠右腳 佢地都同pk一齊踢啦
點解左腳唔可以同時一齊出

so 9 d 背身攞波，走位其實仲有貨，好似琴日場波咁，比人迫無中場控制。前場得so9叫攞到下波，丹同古都係一拍就甩咁濟

我覺得與其bench咬咬不如bench PK先

幾時開始要1個左腳1個右腳咁反智?
雲膠爾教拜仁個期堅持1左1右，搞到場場要出一件垃圾
比人屌到反艇
碧基條撚樣係要bench下先識醒
前幾年有一排又係場場發夢

話時話，UTT好似大傷，仆街了

其實中堅要一左一右腳出係咩概念

同我一樣都係受傷患困擾嘅天才

神級陣型

性感中場 識咩呀

官網介紹：Ernesto Valverde is a coach who has excellent man management skills and who likes his teams to play attacking, possession based football

事實係
Ernesto Valverde is a coach who has excellent man management skills and who likes his teams to play attacking, possession based football

啲傳媒話抖幾個月

Ernesto Valverde is a coach who has excellent man management skills with default formation and who likes his teams to play attacking, possession based football with a losing match.

幽默大師

溝女聖手

so9性感小肚腩

你傷成點

下場出唔到

已完全封鎖此會員

4-2-0-4

永續華dee

會員同球員都傷能咗

會然不值一提

抖下未必壞ge
對熱狗出你盞比班快馬撚死
況且semedo哩排好左少少

講錯sor9

係會然s

雖然何蛇係呃飯食
但係睇完呢幾場巴塞再聽佢屌華dee
真係好撚心酸

撳左廣告未

傻仔教練

block曬啲廣告

強迫症

收皮啦ben哥

係咪真係教練傻仔定球員廢
我地做球迷都冇可能100%知
但pk 派膠真係直接搞到失分

Agger

用錯ac覆？

達子150場鳥

個頭

最對住條防線多幾年會唔會嗌走

而家後防最穩係佢

擔心紐亞退個陣
TAT會唔會叫走好過喇

老鼠屎依加真係毒瘤嚟
依加除左頂高波完全唔掂
佢依加咁既年紀只係越嚟越差
屌又唔屌得
達仔企佢後面應該好撚想死
個個教練都要睇佢面色

不過講真唔出佢都唔得
如果出華美子同叻仔兩個後備又冇夾過怕死得仲甘

橫掂都係死, 新仔夾下仲會有將來...

懷念保連奴

唔係話撐華狗
但真心比啲時間佢交學費
初初輪換就預左有代價
出default陣又屌 輪換失分又屌
今年世盃年主力遲歸隊 隊波啲人夾左咁短時間
又轉返433 新戰術 打機咩真係
十月完都冇起色我先屌

真係齋輪換失分冇人會屌
換人完全冇撚腦
對人唔對事
vidal踢得好 拉仔踢得柒 換既竟然係前姐
踢得柒既永遠當睇唔到
場場望天打掛
前場唔計美斯 都叫億萬陣容掛
可以做到一下攻勢都難見到

睇吓其他隊教練對隊波既提升
高普 哥狗 sarri 甚至emery
再對比下華狗
請問哩兩年你覺得隊波有咩提升?
場面? 風格
唔好話提升
有邊個新援喺佢手下打起?
安歷基柒極第一年都叫有新野例如防反

早兩個post先有人話輪換失下分正常要體諒下
然後輸波和波咪又係屌鬼

不過碧基個撚樣咁玩法真係多多都唔夠輸

依加再比佢教落去只會蹉跎歲月
老將打到2046
新人融入唔到慢慢變廢

哥狗用左一年 高普用左兩年時間
沙利未敢講 但車唔洗呀歐聯 未睇到真功力
英超就好多時靠世三同牙朗
愛蛇我就唔敢丁了 教巴黎都咁柒
華狗保守唔用新仔抵屌 但我都體諒佢怕換晒新仔效果差 華狗教進攻一定好過安狗 上年限米煮飯都有個442 拎雙冠 係羅馬果場柒撚晒

唔係話唔俾時間試 但係可唔可以俾少少貨嚟睇下

後防風聲鶴唳 唔係達子一早已經玩完
前面冇美斯嘅時侯 可以一個似樣嘅攻勢都唔多做到 完全唔見有咩套路

呢隊辣殺巴唔知冇咗美斯會點呢
我就驚美斯咁踢法會傷

愛蛇真係不了 你睇下阿妓而家 雖然都好過曼

Barcelona have begun making contact with Manchester United coach Jose Mourinho. They see him as the perfect replacement for Valverde in case the Barcelona boss is unable to turn around the team’s form. The board believe Mourinho is ideal because he has Barça DNA. [rac1]

Note: Jose Mourinho spent several seasons as an interpreter for Sir Bobby Robson and then Louis Van Gaal at Barcelona. (1996-2000)

Barcelona have been in constant contacts with former Arsenal coach Arsene Wenger. They will only hire Mourinho if they are unable to convince the Frenchman to return to coaching. The board believe he can bring back ‘beautiful football’ to the Camp Nou [rac1]

唔撚係ar ma

搵埋啲過氣領隊, 我寧願你搵人招魂搵番告魯夫上黎教算la

笑咗

頭先出面睇完之後專登入黎睇唔見你地po以為係流料

咪撚玩啦
華dee點都好過佢兩個

Wenger快點來

寧願要雲加都好過摩狗

咪撚搞笑
如果摩狗同雲加黎
我唔會再睇巴

雲加歐聯教左咁撚耐一個冠軍都冇
摩狗咪撚玩啦真係

睇到依家曼聯咁 都夠膽據摩佬
報紙佬好心做功課啦

篇野老作咋吓
揾唔到喎
btw有風吹請亨利

以前都係四月chur盡就崩盤
估唔到今年會提早半年

請摩狗
先唔講佢教過皇馬 佢教車仔搞到差啲降班 俾人迫走 教曼聯又搞三搞四 將帥不和 正常都唔會搵佢啦 請佢咪盞搞衰自己隊波
btw lm睇美隊打右閘

可唔可以唔討論啲冇source既nineup野

馬體會要求澄清點解依球手球無VAR

好似仲有球都係不死人係禁區kick下體啲球員
仲有球不死人插水

洗唔洗

有名你叫，不死人

呢球唔用var真係解釋唔到

個原因咪就係因為係皇馬..

吾蝗做嘢唔使你教

我摩假假地都喺度撈過翻譯 助教

雲膠又老又懵
Beautiful football？含撚啦

而家華dee防守足球已經比人屌

其實華dee到底有幾防守足球呢

佢只係成日領先後想收住踢就收唔住之嘛

咁咪係囉 摩狗會仲保守 到時比人屌得仲勁

Henry其實都OK..

唔好玩啦
享利仲未搵到份擔正嘅工
韋拉都教下尼斯 之前都有美職撈下我都覺得佢連阿仙奴都未夠班教
同埋享利係都搵阿仙奴試試先

Btw 除非呢個月繼續瘋狂失分
我覺得基本上唔駛諗華dee會比人兜住

我記得對上一個一季都教唔完嘅巴塞領隊
係v92
都要佢教到跌落去降班區咁滯先兜
你睇西甲今季擺明混戰格局
大家都失分多嘅話
華dee無咁易收皮住
畢竟而家仲喺第一

跌出頭四+歐聯分組賽出局 夠落台掛

識踢波就識教波咩屌 同咩施丹教曼聯一樣鳩up無成本

Umtiti will be out for a minimum of three weeks. The club bet on a conservative recovery plan to see how his knee evolves. If his knee does not recover well by then, a surgery is not ruled out. [md]

有傳話utt係瞞傷踢世盃搞到依加出事

我巴作客讓波

哇好嚴重

唉又係世盃後出事

痾煙下盤上樓

馬會派錢

真心美斯唔可以打翼了
咁多場 盲嘅都知唔work
So9真係回咗好多場
咩學費都交曬啦
上年r連已經好貴

華dee助我致富

古 花 丹?

埃

埃打後備會唔會好啲

最後身家都係五千蚊

5系講笑 牙耿真係幽默大師來

如果唔係點溝女, 學下人la

恥鬼教下我呢個毒撚cow囡好唔好

巴塞無左MSN之後
美隊邊有打過翼
一直都係偏右CF

下
我覺得美斯著左十號之後
一路都唔係真右翼來

屌你malcom又唔入選比賽名單

Malcom會唔會好後悔無去羅馬

華狗用人保守到

但去羅馬唔知入唔入到國家隊

30號who
咁都唔召Malcom 華狗

B隊GK

出場機會一定大過malcom

華狗呢啲真係正宗廢老思維 唔想用就永遠唔會用
快啲走啦華狗

究竟哥狗同告魯夫睇中佢啲乜春

malcom係咪屌左華dee個屎眼

屌咗場場出啦
主席應該俾華狗夫目前犯

Malcom係咪傷咗

幫你問下佢

個心傷左

大師又發功

之前傷足成個九月

Malcom講實力其實又唔係企穩正選
狀態上又唔係好好 啱啱先傷完
唔比佢訓練嗰陣擺明未操起
仲有呢場係歐聯 無啦啦唔會擺件新仔落去掛

屌你老母華狗帶個3號門將都唔帶Malcom

TAT近排咁廢
華dee打算用3號門將黎動搖佢地位

雖然拳王牙里傷左出唔到
但我熱要傷你死疤狗兩件龍容乜易
叫定三號龍熱身喇

其實施好慘 佢應該都冇得出

大雄主席：“普巴不會來，而美斯將會在巴塞完成他的職業生涯，他不會離開這個家。而我們也計劃令他成為另一位“One-Club Man”，並讓他成為偉大的球員。

就係係人都睇得倒花已經唔係右翼
但華帥堅持今季433
Default 陣
中場明顯古影拉
前場丹咬花 要花打翼
但花已經唔算好快加上佢會去中路做波
變相中路塞曬車 右路零攻力
古有時仲靠左邊搞到左邊又塞成隊就冇攻力
唔明華諗乜
已經好幾場都係咁

上年啲轉會鳩到咁但係上半季成績好好
今年啲轉會正常返但係啲成績
雖然兩季踢出嚟都係鳩

d波-6贏咋
加上吾皇上年係咁自爆
先覺得輕鬆雙冠

起碼上年唔會連下游球隊都食唔到先

唔返阿根廷母會了

上年有保carry

屌你老母死華狗

仲有球王高美斯

賭上癮 成日都想入錢落去玩下 賭本唔大 但一輸就想追返 一有錢就想賭 忍咗幾日無入錢 開始忍唔到

433又default
442又係default

咁美斯擺邊先合理？

後備

442係上年姐
咁一個陣唔work就要轉㗎啦
美斯打攻中最合理

佢打攻中實比人屌唔防守
現代中場個個都要回防
最啱佢打既一定係鋒線位

我覺得美斯依家好多時都係攻中
有幾可會係右路爆入去
根本右路多數係杯麵/羅白打哂

華dee上季442
比人話失去傳統
今季轉返433
你又話佢無謂堅持

仲有美斯所謂踢右翼 從來都唔係踢緊右翼
所以我意思係你批評係無效
MSN夠係美斯右翼出場
你會唔會屌安歷基安排美斯打呢個位？
因為美斯一向都係咁踢法
右邊有個空間比其他人用
而家真係利用唔到咩
羅拔圖 施美度真係咁差？
維度 拿傑迪踢右邊中場補位真係咁弱？

再講到尾
如果你要一個正宗攻中位
咁無論442定433
都唔會有呢個位

4231

醉酒清醒咗

不嬲醒

4231又係一個唔同陣式啦
又要三五七場再適應 做下奇招就話啫

巴塞現有人員好難打4231 重點係個2
基本上係雙防中
其中一個仲要串演埋box to box功能如果唔係前後就會斷開
Rakitic 同vidal一場半場都話得 場場咁踢會死
如果咁踢Arthur更加少出場空間

見到呢個留言
就知我上季前季係咁重複講既野都係無撚用
然後打飛機歐戰垃圾輪迴又開始
不過今年賤種未必拎歐聯
我地連本土打飛機都唔得

出現了

土方蛇

輪換而失分可以接受
但唔該搞清楚華狗係因為輪換而失分定佢本身只係一個垃圾場場靠美斯+運氣+唔派膠達子救世

仲未醒?

波台第一識波打救我疤

費撚事講
我講既野你地都知
咪重複又重複,但偏偏係事實
不過總有人睇唔到

土方蛇 問你一句
你英文名係咪叫Bxxxx?

交學費?
得
Po頭改名叫華維迪球迷討論區

乜撚野黎

你現實英文名

係都唔答你啦

唔係
仲有邊到有人會自爆

上季失球少俾報紙佬吹到佢防守勁,現實就係後防性感但打達一個,再加負碌

提升左球迷忍耐力

土方sir覺得邊個救到我巴？

同問

牙土點睇AV呢單收購？
點睇AV呢幾場表現？
點睇AV上場carry巴個陣要畀人換走？

土方蛇點睇美斯剃鬚後無贏過

全靠我土方蛇先出山

教練:講乜都假嘅,一定要有野心,進取,大膽
唔可以好似華狗乜都保守,乜都驚一餐
而且要識用人
AV:好既收購,希望華係留力先換
美斯:我都好想佢快撚啲剃鬚

唔係既
本身都想上下水屌下華狗

點睇4231

點睇Malcom lenglet arthur ？
係咪dso paco之流
拉傑迪 咬咬 係咪要做後備

好似做緊訪問

巴區靈魂人物

土方蛇講得好 今時今日竟然仲有人撐華狗

維頓漢腿筋受傷 鬥巴塞唔使預

無得插蘇9眼

4231 摩連奴真命天子
不過踢西到左右中場咩 個個孱仔準備斷氣

原來so9上次歐聯作客入波已經係3年前嘅事

對PSG?

咁排有冇得諗?

古 花 丹
arthur 影 拉
alba utt pk 羅
達

花同so輪換，一嚟唔洗兩個老嘢場場出打到殘，二嚟花假9同so正前做支點已經做到兩種打法
然後丹同malcom又可以做輪換，咁排法arthur同malcom就可以出多啲，唔使買返嚟得個坐字

無左翼 無頂到波既中鋒 rip

最大問題係一無美斯就無晒創造力, 一出美斯佢就要負責晒造波同入波

完全封鎖左牙土
睇唔到佢up乜柒添

重本買伊卡迪 dybala返黎輪換接班啦
體能越大越差 仲唔買人黎接班 中場仲要買老野

解封啦難得佢上水

唔係話咩
伊卡迪戴巴拿會肯同你輪換？

老野後備出場啦

美斯場場後備咩唔通

話比時間華狗都on9
教左年幾你覺得成隊波有咩地方係好左？
哂鳩美斯時間

u講乜都冇用了
今日風頭躉is牙土

係 最驚係哂9美斯時間

認錯啦獵鹿

咁我深潛先

挽留

出來隻抽打贏我咪認囉

土方蛇其實同小白有咩關係
啲style咁撚似ge

miss左訪問live

嘩 睇左我朗雞姦條女嗰篇報導
都幾實牙實齒
今次佢都幾麻煩

唔係十鳩幾年前
會唔會好難告

佢唔係年年都有哩單野吹咩
次次都不了了之

肯肯定係西班牙正苦迫害

俾牙朗姦

明明係女都要屌屎眼係咩心態

條友不嬲鍾意玩屎勿

gay c 坦奴

據講係條女遮住個閪唔比佢入
佢就夾硬來吉屎眼

哇 屌

But Ronaldo allegedly didn't give up. "I turned away. He tried to take my underwear off. I turned away from him and curled up into a ball. And I was holding my vagina. And that's when he jumped on me." She says she said "no, no, no, no."

Ronaldo, Kathryn Mayorga claims, raped her anally. Without a condom. Without lubricant.

土方蛇美國生活如何？

土方 最近還好嗎

竟然可以見到土方sir回歸

美斯ig story條褲做乜鳩

參考圖

個肚腩出晒黎

似你

成績說明一切

我既肌肉近乎完美

熱狗幾個主力都傷左

下 你想件衫見到腹gay

你老婆話你就責死佢

你唔係以為有得贏呀嘛

開po la

D So真係最好睇

D so

咪扮啦喵b

古囝都準備返學

點解古囝頭髮愈來愈短 明明之前幾型

個人認為埃及子都幾型

踢4213全攻
4312傳控

哥狗

佢歐聯應該會柒到退休

追和了

歸家吧哥狗
只有巴先可以幫你拎歐聯

利害了我王

又要推我個post

d俄狗肯定食禁茶啦 可恥

Thom Browne 西裝都可以比美斯著到咁盞鬼真係

其實roll腳西褲真係唔係咩問題
我自己都有條咁嘅褲
不過唔是thom browne咁貴之嘛

吾鍠又豬
巴塞會不會陪好兄弟吾鍠一齊閪

反cup埋

我地唔做跟尾狗

我睇左拜仁打阿積士
算好高汁
對後者嘅實力又有一番體會
期待又高左
衰在Ajax射波嗰下唔夠decisive 而紐亞亦都好勁
如果唔係阿積士值得喺作客拜仁拎呢三分

花生！傳美斯碧基決裂

De jong有冇出 覺得佢點

蝗豬波 如果兩隊繼續咁樣7落去唔知會炒盧sir 先定華dee 先

蝗疤係難兄難弟嚟 下場疤會陪蝗柒

皇拜都陪疤三場不勝
今晚就
疤狗就先輸為敬四場不勝

巴皇拜霸氣不再
想當年連續幾年四強 都係皇疤拜+是旦

我利盛世

好似已經3年唔係la wor

我巴缺席咗好多屆喇喎

唔好咁招積 聽日到我地

就係過左今日冇得串。。。

當年美斯為左球隊著想讓左中間俾蘇9
依家為左球隊著想希望佢企返中間

依家為左球隊著想希望佢勸下主席做後備休息番一排

老鼠屎你都係咪再出黎踢啦

【好奇】全盛時期大哨朗拿度同美斯邊個勁d?

#2條友先係最好笑

望到公海朗迷蝗迷狗咬狗
問定先
有幾多人係花迷但唔係巴迷？

影帝都續到2046
小花都幾難會走

啲花生好好食
晏晝唔使食飯都夠飽

之前無留意 今日一睇即刻覺得好肉酸 又覺得真正撐賤種既人好慘

自從巴換咗主席之後都無咩好感

呢條友勁撚on9

世一摩迪

點都會有分手嘅一日
係睇好似沙維咁定卡斯咁

因為小花先鍾意巴

最驚好似佢老死kobe咁
走哥陣lakers沉到落核
跟住所有矛頭指住佢

美斯

我睇唔到雙方有反面嘅可能

依家係希望佢退休之前有多座r聯

坦白講 好難
足球乜方面都好
陣容老化乜戰術都百搭
想要歐聯隊波一定要大清洗

我想佢幫到阿根廷捧杯先
(雖然唔關巴事)

小花成世人靜係遇過烈卡特同哥帥兩位好教練

Book左架潛艇10個鐘後出公海入海底睇

沙比拿其實都好

不過差啲
佢教多一兩年應該拎到其中一次美洲盃

你睇我郎 c丹教3年3r聯就知

其實好多人都係因為某啲球員先捧某隊波架啦
啲人成日要話捧隊波又係要一世
又要人接受無球員大得過球會呢種價值觀
屌你都傻嘅
你球會角度處理事件就咁出發啫
我鍾意一個人連帶到嗰隊波講呢啲理由把撚
所以我又覺得啲人跟牙朗轉會睇第隊波無咩問題

唔係享利我唔會識阿仙奴 唔會主動睇巴塞
唔係佢 我唔會喺細個開始對足球有深切理解嘅日子
睇到法比加斯 睇到美斯
有時直頭心諗
唔係想繼續睇美斯真係唔會點挨夜睇波

Btw 我後期變到好撚唔鍾意奧斯爾同全能山

Tata教美洲盃係有一手
佢稍為有運啲都贏左美洲盃啦
教巴塞有啲固執啫

安歷基都曾經係好領隊來
係後期陷入左樽頸而已

Tito亦應該能夠成為一位名帥
只係大家都唔會有機會見到

Sampaoli直頭令我懷疑阿根廷份工係咪比人落左降頭 去到世盃關頭突然傻撚左

點都唔會變卡斯拿斯咁啦

佢都弱撚智嘅 情懷撚
同啲大陸仔吹鳩朗拿度知名度高踢波好撚震撼有咩分別
咁撚震撼去睇日本馬啦你老母 大震撼呀！

無出frankie je jong
出左de ligt
基本上除左開波比人突襲失左球波之外
其實阿積士防守表現好好
而且佢出得好保守嘅陣 都打到好多機會
亦都唔係縮後等反擊咁簡單

安蛇勁啦其實
佢後期都無咩可以再做到

森柏先痴線 明明因爲佢幾有料先搵佢教
點知

走啦碧基
十年後返來做主席好撚過

今晚再唔贏 我自殺

10年如果係pekerman/沙比拿教應該champ到
哥年老西我覺得根本唔係勁
場場老鼠拉龜
場場對手啲反擊拳拳到肉 要不是單丸on9
亞軍廷肯用國米龍骨+班top fit前鋒就爽
不過教練係老馬

做定帛金俾你

liy狗

咁能串 一定係皇迷

Liy 同狗有咩關係

你同ox子嘅關係

呢個真係中降頭咁

亦都因為咁真係想像唔到阿根廷足總內部係幾咁亂

安蛇第三年真係樽頸位
太依賴前面三個人 就來搞到後面七個人都變曬弱智仔

成日屌華dee廢 但Alba rakitic同busquets 嘅表現係佢拯救返來

拉傑迪最明顯
唔係安歷基 佢根本唔會進步到而家咁

睇錯 以為讚緊安
但我真心覺得安做到野

華Dee最難搞其實我覺得係主席

老鼠屎邊個教練都救唔到

拿傑迪初頭好好 係因為佢協防好之餘控到個波
但慢慢同影帝一齊越來越少波掂
安蛇後期係有skip走中場嘅傾向
外線比尼馬霸埋 alba直頭無掟企

你對比返16/17同17/18西甲嘅掂波傳波次數 我記得影帝同拿傑迪係回升返好多

有預感今晚會豬波

tito

嗰年真係流年不利

今晚who開po

U
我以後都唔會開Jackto
燈到羅白傷埋

垃圾

唔信邪嘅我今晚開😏

屌你老母 我想疤贏

我夠想有女啦

今晚後防冇失波 + so9有波入/美斯入罰波 + arthur出到場

抽一位手畜去食KFC

[推到完場] 熱刺 對 巴塞隆拿 (巴區)

jackto 2 kai

一位咁少

跟 我請大家樂

me唔似碎油佬咁可以抽3個

佢哋唔計 我team人有出糧

皇疤拜要改名做鏝猁狙

我屌你

LM

比熱狗強姦3:0左右啦

我想見牙耿好耐

主人同狗既關係

熱狗咪一樣柒緊 今晚鬥柒之嘛

臭鳩金融肥中坑一件

照鏡就唔好玩電話喇

小妹係靚女來

CSKA咁奶勁贏到吾皇 希望佢可以出線踢走羅馬

話唔定佢同羅馬出線呢

我係佢男朋友

巴區多假膠

等食kfc

巴迷

皇迷

我桑保利球迷

你雜種球迷

你五毛雜種狗

做咩互咬

我摩迪迷

那一件事會首先發生在 熱刺球員 身上?

1.插眼
2.飛剷
3.踢人
4.上述事件沒有發生

BB

我皇迷

巴塞隆拿皇迷討論區 (1)

5.被咬

6. 進球

巴+花迷 反蝗反朗

7. 上東張西望

回家了

有冇清同我過檔皇馬

迷摩佬

世一 捧呀

哇好耐冇見

259

new po head call what?

十月仆街了

認真 牙耿啲po頭係幾有創意

今晚和到收貨

過埋今晚應該會有Idea

幽默大師黎

今晚無丹？

傳收丹出維度442 平均年齡創高峰 老野係華dee最愛

出維度MMA大戰..

咁又係, 費事丹受傷la..

我細個反獌好憎牙朗
後尾到鍠狗都一路屌緊
而家睇睇下都唔算憎佢了
當然唔會有好感

而家稱得上唔鍾意嘅球員都無乜幾多個

哥迪奧拿唔會返來架啦算啦

+1
有時都仲幾佩服佢30+都仲keep 得咁好..

btw, 近年好似越黎越少有驚喜既新星..

哥帥返黎都未必搞得掂班大帝..

咁係因為呢個年代出名易左啫

哥狗當年走其中一個原因係想換血但鳩層唔support
佢當年已經想清走pk 嫌佢場外生活太差
連佢都搞唔掂已經知個更衣係幾難搞

Pk真係辣殺來

但能力上真係帶到驚喜出黎既真係...

當年Messi 踢左一兩季己經覺得佢好撚勁...

就算係朗0708入球數開始大爆發果時都好sharp

近十年都唔覺有個接近既新人..

本土青訓可以帶嚟榮譽
但要清哥陣係難過登天有好多野要顧
哩樣不嬲雙刃劍

搞唔掂呢批舊人巴呢幾年都麻煩ga la...

哩幾年巴已經錯過太多好球員
其實難聽啲講
巴唔雞胸係冇可能改革

包皮囉
可惜踢法甲

都係

當年夢二都要兩年雞胸先改革到..

到底點解覺得四大皆空就會改革
唔好忘記之前都試過連續五年四大皆空 係換咗主席之後先進入夢2
一日仲係大雄日日都唔使諗

25馬都算，不過講黎都無謂

如果你要講美斯係無得比
百年一遇嘅天才球員來

麥巴比都爭一班講真

0607比達蒙度迫和 領隊就係華dee

sane

Prime Ronaldo: 90s
Maradona: 80s
Cruyff: 70s
Pele: 60s

平均十年左右會出到個接近球王級人馬, 近十年連有機會做到接近既都難搵到 / 見到..

巴打咁都仲記得..

岩岩鳩禁wiki, 而家先知華Dee原來踢過巴ga

下你竟然唔知

你咁計其實好粗疏
比利五十年代尾已經係best footballer
同埋告魯夫技術上係無比利同肥馬咁精細
而其實好似薛高呢啲技術上都是登峰造極只係無世界盃又點計
朗拿度就算顛峰期都唔算係十號球員

今日應該係100%既波
保守估計應該大炒熱狗
訓了唔睇

今年歐聯應該係四連霸既開始

下個po頭 屌奶星號啟航

收左咩刺激

失眠

熱狗大戰巴塞之前大家睇睇呢篇故事

又燈

haha , 之前淨係知Messi SM完祖記之後卡比路想借Messi 過去但唔知原來當初Espanyol 原來都差啲借到..

tl;dr就係
美斯18歲嗰年未有西班牙passport 驚唔夠爭隊中位置
柏卡文嚇鳩佢要起碼呢季踢廿場聯賽先有得入國家隊踢06世界盃 美斯心思思想走
國米想出150M歐元三倍人工撬佢（呢度其實好撚癲 要知道牙朗09年轉會個數都係呢個數一半多啲 普巴一億歐轉會係兩年前嘅事 而當年美斯只係個新星）
然而美斯最想比人借去愛斯賓奴
因為近 又有老友薩巴列達 有老鄉大哥肥普之類
然後發生甘伯盃事件
美斯打爆左當年有大簡韋拉迪比亞路之類嘅蛆狗
過撚曬啲人又助攻咁
嚇到卡比路即刻問有無得借來玩下
巴塞知道奶野決定拿拿聲續約幫美斯拎埋passport
然後肥普十三年後嘅今日感嘆美斯如果過來同我踢愛字頭就點點點 再吹奏下美斯 「有得同美斯踢波呀乜乜物物」

想問下獵鹿幾歲🙈🙈

以佢既對足球既認識我估100歲左右..

我中學讀中史所以我5000幾歲...

屌奶星訓唔著
係張床差唔多一個鐘了

hunter講野一定有懶人包
高質會員 捧

等多會看球

你失眠咗幾耐
連名都改埋

成班廢青唔使開工返學咁

開學幾耐就失幾耐 慣左夜訓

閞學之前晩晚四點瞓
而家隨時瞓得著

arthur正選
me仆街了.

大你幾年啫

九十年代或以前嗰啲足球我係睇片睇返來

尼馬當紅星係雞係公廁咁砌

個仆街入兩個罰波 仲要hat trick
原來歐聯入第三十球了

反觀蘇亞雷斯個仆街呢兩季歐聯好似食左屎咁

長期失眠

我好後生牙

仲以為你起碼30

華dee再唔敢換人真係走喇
正選陣係有改善到 敢用阿花打歐聯
但啲換人一樣咁閪
80分鐘先換真係踢死佢地

瞓了
你地諗到咩po名就開po喇

semedo lan biggay lan

So9 呢場抵讚

巴區手足有得恥笑蝗了
今晚有教好訓了

係 算係咁

好耐無試過睇完波開心到訓唔著

唔射波係幾勁

不射男今日幾好

無越位

下場輪換呀屌你

我巴唔賣垃圾 Paco一離開疤場場入波 之前賣山狗 柏度果d又係好撚勁

原來影帝100%pass rate

呢啲就係佢冇人代到嘅地方

佢啲轉身搵位世界級

不過今日Arthur有佢八成咁穩陣

Arthur踢法好撚似沙維 成日玩假身自轉360

沙維踢法似我

睇到頸痛
btw現場睇美隊真係好勁
連啲熱迷都笑鳩熱比美隊係咁撚

其實有一段時間個感覺好似上季輸羅馬3比0果陣
成隊波俾人禁住黎屌但華係無任何反應
唯一進步係華上場敢收美斯打歐聯大戰
但以佢果種膽小性格,聯賽失多幾次分之後又唔夠膽

都係果句 2,3,4月先係真正開季
佢果陣唔夠膽抖美斯呢家打到曉飛都無用

出arthur先冇睇 仆街

淨係睇精華 啲入波好似打機咁

前日冇乜訓 琴日頂到2點訓撚左
出arthur+古打翼

Po 頭？

而家真係無人理屁馬入幾多粒

係咪有人請kfc

有冇人有美斯gif

切柒先

膽小性格

留名睇美隊慶祝gif

我愛你未來熱

今年 so9 做 decoy 多過主射 喺咪已經唔敢射波喇？

下場贏埋國米就穩好多了

老la, 要轉型la

尋晚漏得好靚

1000